大埔隻手斷左？

有冇人睇到訓低個示威者隻手吊吊fing